如果一個靚女無另一半代表咩

有個好靚的女仔，留意左佢真係好耐，唔見佢有另一半, 點解呢？

代表佢Available

屌你老母跟尾狗抄PO

佢有好多sp

性格閪掛

佢呢刻要靠手指自慰

代表佢等梗你

唔係處/落過仔
二手閪所以冇人埋單

有冇都冇你份

你痴夠未 唔好再試圖騷擾人得唔得

代表佢要求好撚高，你最好死開啲

代表佢條仔唔係個個都見得到

代表佢揾緊個靚仔男朋友 不過唔係你

你又知佢冇?

追佢嘅唔啱
性格有問題

因為覺得有好多好似樓豬咁低智既人
寧願單身

未比我溝

屌你咩

條女很清楚收兵好過嫁人

未遇啱
唔想拍
唔敢再拍

推

鍾意玩性玩具